是日健康午餐。。。

又健康又正 ，加埋紫菜撈不得了

文化b隻蛋好正呀

好中意食生蛋黃

文化B 好正呀
呢D係咪叫撈起

韓式撈飯啲fd
係幾正㗎弘b